為咗唔好噴啲飛沫出來，不如試下唔好擘開口講嘢

嗯嗯嗯嗯嗯嗯

毒撚一向做緊，毒撚身體健康，長命百歲

唔唔

不如試下唔好除口罩食飯